分手半年，仍然好掛住佢

用盡所有辦法，心都會因為諗起而痛

有新戀情就唔會心痛 起碼有樣新嘢畀你寄托

同人開始唔到個心依然係Ex度，鐘意唔到其他人

放下才是得到
放低執著

我明 我都係啱啱先散
我刪曬 contact 希望唔好再諗同睇咁多佢嘅野
咁樣可能會好過d

咁你地點解分開？

一開始好心痛 幾個月都忘記唔到
試下比自己一個限期
我就會係分手第一百八十日
將同佢既過去全部棄置
未到5個月就唔心痛了
加油巴絲

佢對自己冇信心

我del咗佢follow 斷聯咗好耐 但都係放唔低

我地都會捱過嘅

佢提出定你提出呀

佢⋯

係咪派帽？

冇帽 佢唔會咁對我架
應該係佢攰了

但點解無端端會攰？
同埋唔係佢對自己無信心既話
更加應該繼續同你一齊咩？
無信心既人分左手會有信心d？

拍咗幾耐呀

就算有新戀情都會諗返嗰ex。。。

時間會沖淡一切 信我 我都係過來人
岩岩分手 每日喊 食唔落野 瞓又瞓唔到
每日入佢ig睇佢啲野 見到佢同新女朋友傾計 個心真係好痛
每日挽交友apps麻醉自己 不停搵唔同嘅人傾計
我想講 頹 掛住佢都得
不過俾個限期自己
唔可以一直咁樣落去
可以搵啲你一直好想做但冇去做嘅事做下
加油

因為你未遇上我

我兩年都係咁
會接受現實咁解

雖然大把人幾個月就無事

咁而家你地仲有冇聯絡呀？
其實你想捉緊佢都一定有你既原因